火箭出局點解FOJ班太監咁嬲嘅

唔洗驚喎有超越MJ嘅大帝實贏啦 （雖然得三冠）

八次入決賽
五個亞軍

超越左Mj,一個亞都無學人做球王

占狗係咁上下

仲話勁過鳩比
一個五冠
一個五亞

超越唔到球證吖嘛

鳩比算撚數啦FMVP 仲小撚過JAMES

Remember when Dan Gilbert told David Stern, "It would be a travesty to allow the Lakers to acquire Chris Paul."

占狗自己黑就得

高比算鳩數啦

占士有O尼做隊友 成季不敗都得

有喎

俾埋班詹粉落台階